邊位手足咁勇猛命都唔要

普通一隻開左既窗有乜特別

你見唔到有位手足係窗出面咩

垃圾吾識報警？

冇喎

左下仲有一位

土地問題

報警點講？虐兒定企圖跳樓

門徒?

得手腳，無人

我地係咪唔同次元

懶搞笑

原來講緊左下
見到啦

仲以為係個紅圈有特別

…紅圈仲有一個
你打少啲j啦

係喎屌，原來係左下